隻861又一証明港股係閪市

深圳漲停，港股跌

即日 V， cls 港股